% Author
%   Wikki Brasil Consultoria em Engenharia LTDA. Url: www.wikki.com.br
%   Rua Hélio de Almeida S/N, sala 31. CEP: 21.941-972 (21) 3733-1801 (1802)
%   WikkiBr. All rights reserved
%
%   Second version 25/02/2016: Jovani L. Favero
%   Revision: Antonio de O Samel Moraes
%
% File: TitlePage.tex

\pagenumbering{roman}
\pagestyle{empty}

\bigskip \bigskip \bigskip

\begin{flushleft}
    \resizebox{!}{0.5cm}
    {
         \textcolor{wikkiCinzaColor}{Sharing Knowledge } 
    }

    \textcolor{wikkiRedColor}{\rule{\textwidth}{10pt}}
    \textcolor{wikkiCinzaColor}{\rule{\textwidth}{2pt}}
\end{flushleft}

\vfill

\begin{flushright}
    \includegraphics[scale=1]{style/Figures/Logo}
\end{flushright}

\vspace{1.5cm}
\begin{center}
    \begin{Large}
        \textcolor{wikkiCinzaColor}
        { 
             \textbf{\thetitle}
        }
    \end{Large}
\end{center}

\begin{flushleft}
\vfill\vfill\vfill
\textcolor{wikkiCinzaColor}{\textbf{\thecontract}}
%     \textcolor{wikkiCinzaColor}{\textbf{$N^{\underline{0}}$ PT: PT-130.01.11897}} \\
%     \textcolor{wikkiCinzaColor}{\textbf{$N^{\underline{0}}$ SAP: 4600419482}} \\
%     \textcolor{wikkiCinzaColor}{\textbf{$N^{\underline{0}}$ Jurídico: 0050.0085162.13.9}} \\
    \vfill\vfill\vfill
    \textcolor{wikkiRedColor}{\rule{\textwidth}{5pt}}
    \textcolor{wikkiCinzaColor}{\rule{\textwidth}{1pt}}
\end{flushleft}

\bigskip 
\vfill \vfill 

\begin{flushleft} 
        \bf
        {
             \color{wikkiCinzaColor}
             \theauthor
        }
\end{flushleft}

\bigskip \vfill \vfill

\begin{flushright}
    \vfill \vfill
    \Large \bf{\color{wikkiCinzaColor} \today{} }
\end{flushright}

\clearpage

